聽講支那移動出左個＄266 12gb plan，大家點睇？

用緊sun mobile ＄96 無限限速4g，衝唔衝好

狗沖

平就話知你支那

你出賣自己D資料比土共係你嘅事，咪撚喺度害人

你都on撚9 我有叫人去john個plan咩？ 問下意見都唔俾？

都收唔撚到,100GB都無用

支那移動狗也不屌

支那？不了

長開vpn 如何?

一個二個個口係度不了不了
身體卻很誠實

成日上唔到，俾100gb你都無用

咪撚係，係到尻唔柒搭八

之前貪平用過中移，垃圾

成日收唔到 渣ga

垃圾

成日收唔到，又慢，你用得到佢12GB先算啦

狗也不屌

幾好用👍👍👍

agree , 我屋企得一格， 要開埋wifi call 先叫做用到下

於2012年12月，中國移動通訊與ZTE（中興）及愛立信（Ericsson）一同推出FDD-LTE及TD-LTE雙制式網路（TD-LTE制式由中國自行研發）。

香港電訊(06823)旗下csl.、和電香港(00215)旗下3香港及中國移動(00941)旗下中移香港，目前均分別與華為合作，將本身的4G服務提升至4.5G標準。

中興通訊是一家中國大陸跨國科技公司，於1985年成立。總部在廣東深圳。 中興通訊運營三大業務：運營商網絡、終端、電信。中興通訊的核心產品是無線通訊、電信交換、接入、光傳輸和數據電信設備、行動電話和電信軟體。它還提供增值服務產品，如點播和流媒體視頻。
總部： 中國深圳市
創立於： 1985 年，中國深圳市

華為技術公司是中華人民共和國一家從事資訊與通訊解決方案的供應商，總部位於廣東省深圳市。華為於1987年註冊成立，業務範圍涉及電信網路、企業網路、消費者和雲端運算。其電信網路產品主要包括通訊網路中的交換網路、傳輸網路、無線及有線固定接入網路和資料通訊網路及無線終端產品。
總部： 中國深圳市
創立於： 1987 年，中國深圳市

如果D DATA可以帶上大陸用果種就真係堅抵喇